我唔知poly 果班會唔會俾人告得入，但佐敦果班斷正既就真係做咗condom.

哈，出嚟救你地wo
你走去投降？咁犧牲咁多做乜撚

屌你老母你呢d人最撚鳩無用
淨係識響度鳩up

收皮啦屌你老母

善用不推文

咪嘈

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po